一手尖沙咀夢遊資訊

1806 梳士巴利道轉入漆咸道南 示威者開始設置路障
1811 加連威老道set road block
1812 天文台道已set road block